「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

我相信有人已經睇左呢段片
其實仲有下半場 依家我放埋出黎

**米報同我擺嘅片中間都會無左一秒聲 保護返當時人 佢講左自己全名所以嗶左佢**

一開始已經聽到有位女黑警講要收埋電話 唔比錄音同拍片 仲要話 小心有錄音啊！

依家黑警憑乜野唔比人用電話？ 點解咁撚驚咁撚心虛？
係咪因為開始要態度惡劣同恐嚇市民 驚比人留底？

跟住有位白衫黑警出手遮鏡頭 當時人叫黑警唔好襲擊佢個肚佢唔認 仲要係有黑警鏡頭情況下問當時人你頭先有無推到佢 想屈佢襲警？ 究竟係邊個郁手先？

之後一開就位女黑警突襲想搶走當時人個拍攝工具 再一次唔認係襲擊 話只係想搜查身上物品 搜身同拍攝工具有咩關係？ 突襲呢個行為又有咩意思？

一直不斷話拍片會影響到黑警工作 有權要求佢停止拍攝 想屈當事人阻差辦公？拍片有咩影響到工作？咁點解後面有位黑警可以手持拍攝工具拍片？市民會影響黑警 自己人就唔會？

重頭戲黎喇！！！！

第二條片睇到最後 有幾位身穿便衣背心黑警 發哂脾氣咁對待市民
突然有黑警手持電筒用強光照向一直配合搜身嘅市民！
令到當時人感到極度不適及受到威脅！
有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

最後當時人有幾句說話想同大家講：

大家小心，唔係有cam嘅，我都唔知會變成點。
佢地砌詞好叻。
我自己由6月開始已經背定要問佢權力及義務，因為人一荒就咩都唔記得。
我不停重複係想由警察把口講出黎。點知大家睇片都見到冇聽過佢地覆。
做個好榜樣呢句係譚文豪係旺角俾警察提點嘅。所以我原句送返俾警察。
一講完大家都呆咗，唔知佢地係真思考定係未聽過所以唔能夠即時反應。
最後記得download 之前free俾港人弋個熄Mon拍片app，如果冇gopro係身，或者俾人熄咗，都重有證據。

光復香港，時代革命

推！！！！！！！！！！！！

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

屌你老母死黑警

backuped

推到好攰

唔想沉啊

下半場記者朋友好似無咖

我可以單機幾耐

推佢老母

可唔可以幫手推一推啊

推

唔該哂

推上去

要推幾多版先會有更多人睇到

幫推
班狗惡撚到當自己係法律
個個做野都唔撚戴證
又要威又要唔比人投訴

Btw樓主最後點

求求各位

屌你老母，垃撚圾，黑社會咩，大撚哂

搜完無可疑即場比當時人離開左

努力推

繼續推

巴打單拖冇穿冇爛走到，他日十倍奉還

101

黑警死全族

Push

推！！！！

[

推到全部有名有姓有編號

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

幫手足 令政府同警犬一次過仆直

記者朋友 呢邊啊

街坊呢邊啊

唔up 上YouTube?

推

「To give up the task of reforming society is to give up one's responsibility as a free man.」
- Alan Paton 1903 - 1988

福 閩
建 江
獨 兒
立 女

輸出革命！！喺北角貼「福建獨立」poster！！！

香港人呢邊啊

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

我可以up上去
等我開個ac先

有冇去投訴警察課?

朋友呢邊啊

聽日四點鐘問一問可唔可以

仲有用咩

推佢上報算啦

記者朋友啊

一直推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推佢老母死黑警

我會一直推

推到有更多人見到

明天要上班 但我會繼續推

推一推

左推

右推

上推推

埋黎睇 埋黎推喇喂

下推推

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

前推推

後推推

仆你個制

push

熄mon 拍片app , 就算無畫面都起碼錄到音先

中推推

推完再推

要廣傳出去

(重要) 發夢常識學

大家

幫一幫手

班福建佬喺天台準備玻璃樽 11號掉鳩示威者

用google drive多人睇好似會睇唔到條片
放上youtube好啲
比大家backup

仆你個街死黑狗 又玩白色恐怖，推到上國際!!!

好！！！！！！！！！
條片有啲大 搞緊

黑警仆街死

辛苦曬樓主

辛苦哂大家

推啊

試icon

我會繼續推到兩點 瞓少陣都唔緊要

Live free or die!

Push!

講又講唔撚出 有牌爛仔

問佢乜撚都唔答

黑警死全家

街坊 市民 記者朋友 推啊！！！！！！

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

推 黑警正垃圾 遲早有報應

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

唔好沉

求求你

真係好攰

推佢老婆

推埋個post

譚文豪講過，就算明知冇用都要投
點都要佢開file查！

我記得有巴打話 係有權一路拍片

輕輕一推

我叫當時人去！！！！！！！！

係黑警夾硬熄左當時人部機

推
黑警 冚家剷

當時人：
啲片嘅重點
反我個cam
白衫人嘅說話及動作
啲人好多手，我想講02:02隻手正正就係之後講野個便衣啊叔
第二段片係佢用電筒射我眼嘅時候俾我右邊個肥便衣好快手咁熄咗

當時人：
冇cam嘅時間，俾警告我弋個便衣因爲我之後回覆身份証號碼時講得細聲 。佢講咗句你要繼續嘅，我可以同你慢慢玩到最尾。
頭先我睇黃子華嘅時候聽到句類似嘅說話，即時恐慌症發作，不過好輕微。

賤狗全家死！

當時人：
收隊前女便衣話片唔係財物弋句係 我ig俾你弋個Facebook page有寫。
個記者都屌鬼話：唔通我記者拍弋啲片都唔係財產啊

幫你推

d片一定要backup 定

知道！

推去記者會

屌佢老母死黑警

我就黎唔得

我唔介意單機 我依家就係要推佢上去

咩叫無權利

好驚一瞓醒就沉左

記者朋友 推上去

街坊 一齊推

PUSH

好攰啊 但我都係要推

好驚聽朝已經見唔到呢個post

好驚

你班仆街

心血會無左

推
問如果我渣手機影佢叫我放開雙手 我可以點

為左你地 我好撚攰都要推

警犬：
鏡頭：

左手拎機右手放
右手拎機左手放

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

我最多頂到兩點

撚兩下想殺人咁

黑撚到成班爛仔

大家幫幫手

接下力

無cam影住應該殺左

幫推

可能仲要係無牌爛仔

幫推
死黑警食屎

黑社會！

巴打背定權利同義務個PART，係咩意思，可唔可再講解?

同埋有左你呢單野出現，我想加返我自己尋日個舊POST入黎 浸大學生被捕係一個反面教材，大家唔好再咁做

我POST個重點係，一定要大大聲讀D委任證資料出黎，比手機/攝影機收音。今日就有左你呢單野出現，仲要開頭個女警就話小心有人錄音。

班狗真係個個身有屎咁

等緊佢答

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

大家接力好唔好 我頂唔順喇

宜家深夜，好小人睇到個，等日朝早我會整合曬你個2個POST同埋我個舊POST。再開一個新POST

當時人：

大大聲讀當然有效，不過至少要有街坊拍緊片先有用。
因為當下佢哋搜身期間有擅自剝開我個GoPro套。
我亦都唔確定佢哋有冇delete到我任何片段。

權力同義務係要向佢個口講出嚟我哋有啲乜嘢權力及義務。
因為拍片我唔太清楚係咪我嘅權力。但係多數啲警察唔覆你野嘅立場唔係默認，而係等於佢冇講過。
所以你見到片中佢哋冇回應過，就係唔想比我知道我有呢個權力。
我不斷問就係為咗等佢講出嚟我有呢個權力

如果我隻身對付10幾個警察，俾我錄到咁多個人個Number。你會唔會覺得呢個靚仔喺度搞事

我會幫你整合，加埋我個舊POST，再POST一個新的

支持你

港共將如何贏得今次運動

你可以同你個FD講。佢當時都錄緊，佢見到直接讀出黎未得

唔洗要街坊，正正係我個POST的留言個個都話，一個人單拖邊會咁易比你錄到。你個FD今日有出單咁的野

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

當時人：

當下我右手邊個肥便衣，一見到我望住佢張委任證已經兇緊我

光復香港，時代革命！

在場的話，我都一定淆，我可以好老實承認

但係一機在手錄緊野，佢地可以做D咩，佢兇，你照繼續望著佢張證，望到了，跟著就讀XXX AB####，便衣 ，跟著就啊SIR咩事?我可以合作搜身，請你唔好惡言相向。

推到仆街！

幫上去 班死黑警

如果唔係影撚住即刻變暗角2.0

Pish

一陣幫我推，我整合緊3個POST了，比多半個鐘至一個鐘我

建議用youtube 重開post

一定要直播留底
唔可以畀機會佢delete咗段片